解放軍「環保式」靠嚇 導彈片段被揭用舊貨

節錄

解放軍「環保式」靠嚇 導彈片段被揭用舊貨

《解放軍報》前日發佈的東部戰區「東風-11導彈十連發」影片，。。。。。。。。。。，如今再增一宗醜聞。

十連發影片於前日由《解放軍報》發佈，但未說明時間、地點及發射飛彈型號。中共喉舌《環球時報》等多家媒體紛紛轉發，聲稱片中導彈為「東風-11A導彈」。鑑於東部戰區專責對台作戰，東風-11系列的導彈被視為對台主要武器，該影片的恫嚇意味濃厚。台蘋後來發現十連發影片與央視2016年12月的「2016火箭軍大演兵」影片完全相同，連爆破物飛射角度也一模一樣；十連發影片一開始為解放軍部隊從山區基地出發，但下個鏡頭便變成去到戈壁沙漠，剪接的斧鑿痕迹更是明顯。

炸關島挪用電影片段

解放軍上周才弄虛作假，其空軍發佈的模擬轟炸關島畫面，竟是來自《變形金剛2》等荷李活電影。美國安德森空軍基地指揮官斯隆直言：「這影片本身純粹只是宣傳，目的在脅迫我們和製造敵意」。

台灣蘋果新聞網

天能

到底e個垃圾廢國有幾窮 一支都冇錢射

逆向導彈

Temporal Pincer

下下打真炮邊有咁多錢

連啲雲都一樣